Ik liep rond en onderzocht zij nauw in elk opzicht, maar zonder wijzend iets anders van belang.
"Ik vervolgens lekker verderop in de straat en gevonden, zoals ik verwacht dat er een mews in een rijstrook die uitloopt op een muur van de tuin.
Ik leende de ostlers een hand in te wrijven hun paarden, en ontvangen in ruil twopence, een glas half en half, twee vullingen van shag tabak en zoveel informatie als ik maar kan wensen over Miss Adler, om nog maar te zwijgen van een half dozijn andere mensen in de buurt van wie ik was in het geheel niet geïnteresseerd zijn, maar wier biografieën was ik gedwongen om naar te luisteren."
"En wat van Irene Adler?"
vroeg ik.
